事後孔明 - 北角反送中天橋Banner都係鬼做既道具?

好似未見過有一次遊行都未拎不反對通知書就掛定Banner. Banner 個款同用字唔似係手足用開文宣的風格，有D生硬。張Banner 會唔會都係原先北角個伏(大圍捕)0既戲本/道具? 好似做成個既定事實示威者一定要入北角，而張Banner 亦可以向中共交差證明佢地做左野? 可能我諗多左，捕風捉影.....

Pish 1

Pish 2

Pish 3

Pish 4

Pish 5

Pish 6

Pish 7

Pish 8

Pish 9

Pish 10